FIFA17 Ultimate Team討論區(2) 終於去到第二post

歡迎大家加入FIFA17 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-mehim, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

屌你老母留名

shit! 入錯貨
依家有太多特別卡
請問應該點分邊隻係totw 卡？
我以為下面深深地色就係totw 卡

D任戇鳩既

做得黎都夠錢換if 啦 仲要唔賣得

放大量PS4 UT coins
$100=100,000 coins 我包稅
多次成功交易
匯豐過數
Telegram:henry11444
Email:henrykan11444@gmail.com

洗完份身家又身痕想玩番拎住幾十萬都唔知玩咩好

dembele同拉仔張sbc

有無巴打換左dembele 果張卡，用左幾多錢同用咩陣

留名

而家有無咩包抵開？

等聖誕啦

琴晚100k 你又唔抽

係既
btw如果信用卡爆左 係咪得返mycard課？
新手岩岩玩

師兄有冇興趣同我收coins
正常課金回唔到咁多coins 除非你超好運抽中幾十萬卡

半金半黑果張先係
totw果到都有得睇啦

白痴堆xmas sbc成本高到仆街

總有班人有錢身痕
諗起下集冇得用冇問題
集郵放係到都唔得就完全唔想砌

轉會第一名果位有成5千幾萬coins,你明唔明？

個市場根本俾 頭100名 轉會收益按制哂

wl top 100講緊今星期咁中哂最平個11隻都放到三四十萬

個個星期幾十萬收入

請問大家覺得入基亞連尼 定 邦路斯 好？
基50k,邦30k
基亞連尼真係值50k?
好驚基亞連尼速度慢，比人一過就追唔返

要快就買manolas啦

邦路斯同 巴沙利又點選？

Rashford Sbc team rating 要 86
換返黎張卡唔賣得 rating 重要得81
咁換黎為乜

根本唔係比有錢人做

已經唔係有冇錢既問題
係成件事唔合理

換完 型囉 威囉

無課新手表示用銅人一場五百幾金咁打
d人就黎打到無晒合約

你依家先玩真是無哂符

依家乜撚都炒到貴哂

唔課金玩普通season算啦

如果砌英撚又真係要換既，始終work wate算好，英撚本身無乜勁前鋒，同類型既華dee個人認為成日都墜後，福仔本身張卡得76都多人用，而家卡面一野加5點，都幾吸引，今期totw仲有張gayle做拍檔，不過大前題係要有十幾萬cash

你有冇打錯字
買個3張totw都十幾萬啦
幾十萬先埋到單喎

揾幾張兩皮，一張4皮，廿萬應該有得諗既

福仔果個真係on99
3張if

山齊士lm好用定hazard lm好用d?

依家d垃圾81 82 if 都上到兩皮
佢要overall 86喎

列貝利，法比加斯呢啲今朝兩萬買到，Cech三萬，黑卡就用Hilton,卡華路同俄超提子cdm,買多一兩隻85到既人就夠

廿萬應該得既，不過值唔值就真係見仁見智

Interested

Send u email

thz, please check Email

55k入左隻馬神

衝動左 看黎都會蝕 10k左右

87既 diego costa 300k 值唔值得買

新手有野想問
之前未玩過fifa 想知防守禁咩可以叫隊友搶佢波？ 我禁隊友包抄佢只會追住條但唔搶
打世界級電話 完全入唔到禁區 比人扑住黎打

你依家唔入下個月就會無啦啦出個sbc谷到上60k

聖誕同新年你驚唔會跌？

岩岩入左隻Gayle

有咩if好買？等winter upgrade?

玩draft中bale

你係講緊砌team個中陣定玩完送個d包中先

點解無啦啦咁值錢？ 有邊個SBC關事？

正唔正

拿卡個sbc囉圖魯茲d中堅都係銀卡冇咩貨長期有人搶

當然係開包
800k coins

終於清走晒班movember

依家d 任務成本咁高嘅
利記對愛華頓
搞完一大輪，先得一個金包

5k換個15k pack
24張卡我諗都冇蝕既

依度有冇玩銀卡既巴打

有冇邊個位需要換
LW ST RW CM都係剛剛換
想睇下中後場有咩可以換
求巴打指點下

隻sbc kurzawa抵唔抵換？

呢個同拜仁萊比錫果個都算平，幾千就搞得掂

抵 一隻if or totw 20k加一堆倉底貨

嚟緊打吡sbc好難估

日日都有任務出

今年聖誕新年無乜可能跌市

早幾日100k 包 都唔跌市

打到上去全部明星隊

滿足感仲強啦

打贏明星陣

炒三球

仲有咩銀卡隊好玩

11月頭玩到灰 至少試過6次D3嬴得好輕鬆拎title上D2但就輸到on9咁跌番落D3
D3時自己隊波走位走得好正常但上到D2就企曬係度成日中柱中眉(已經用過英超隊/
德甲隊/意甲隊試都一樣係D3屈機但上到D2輸到on9)
我懷疑D3同D2既分別唔係在於搵咩lv對手比你而係個system set左你既入波難度高左同隊友走位柒d
嬲嬲地將全隊放曬拎番120萬諗住等跌價先入(仲要咁岩果日特別低價) 以家等左就黎兩個月都未見跌仲係咁升 想買番之前個陣容都買唔番 睇黎ea都唔想我玩番

有冇心得分享 點先玩得勁

應該等到出fifa18先會跌

玩明星隊d1冇咩難度啦 不過玩得耐都悶
玩銀卡真係練到技術 我而家玩銀卡玩到落左d3先贏到下波
用銀卡贏明星隊特別爽 仲有EA會幫你 令對面中柱多左

濕9 ea是咁出任務

邊會跌呀

換埋廢野 又哂左錢

想問下有無巴打用過if 法卡奧好唔好用？

以家打算到toty出果時抽曬120萬佢 抽到好野就玩番抽垃圾就唔再玩

唔玩唔舒服

入唔到比賽

幾好用，有身位，射術of coz 勁，係有少少頓

試下先，thanks

如果我係你就放coins
換返千幾蚊算
唔駛再掂隻西game

我課左三千幾四千換番千幾蚊又唔捨得呀

我百七萬洗哂一樣死返黎玩
唔好衝動呀巴打

隻dybala swb有冇人做呢

Rank88 加 totw

不了
比多廿零萬要隻賣得又數值重高既if好過

主玩傳控邊個陣型好fatc

暫時見過最誇張既壓星

好在呢度是lihkg登

換係高登你就比人屌硬嫁啦 班壓星撚實出黎屌9你多事

話事話，班高登壓星撚冇isp email?

不服來辯

433燒味打咩戰術好？

咁多位巴打好
細路我岩岩開始入坑 多多指教

有無人放pc coins?

唔好課金呀巴打

屌幾時跌價架

一開始課左78蚊 中左個黑卡後衛
賣左出去8萬
之前整左隊葡超
依家砌緊隊平價西甲

依家新玩，唔課金好難玩

聖誕至新年 日日有swb出

高rank果批普金 冇可能會跌

120k隻普金dybala仲有冇可能會出現

砌sbc蝕撚哂d錢，抽親都廢野

我想買bale 咋

自由球點禁先容易入波？

快狠準

屌你老母
kuanpan 球撚球睇full replay
各位手足見到幫手撚鳩佢

射中個龍，角度唔好太正

下年再有sbc識玩

去練習下先啦
當用左腳仔
愈企得右就射得愈西
近既我多數拎近柱上角
方向移去你想見個位再向左傾dd
因為預佢有些許向右旋
但射個陣左落向上就得
l1r1咩都唔洗禁
力度2-3成左右
遠既就以禁實r1同7-9成力度

屌唔知點解最近玩fifa好鬼死lag...平時打season已經疾疾地，玩fut更加疾到玩唔到...有時仲疾到delay幾秒疾完都俾人入左一球 有冇解決方法?
申利：pc

冇課過金

琴日就500
今日就250
ea你當我乞衣呀

原來1月9toty

Toty意甲一個中場都無

出左陣？

78蚊就中到一張黑卡仲要值8萬，你都算係幾好運嘅人

Ea比小小甜頭引人落搭
唔好中計呀巴打

出新pack未
我要課佢老母

依家個陣係咁
有咩要汁汁佢？
我唔係太識玩

FIFA 17 ULTIMATE TEAM™ – TEAM OF THE WEEK
POSTED DECEMBER 21ST AT 3:00PM.

Each week FIFA Ultimate Team™ assembles the best players from international and club competition around the world.

Below is the full collection of players, available to challenge in FUT.

Starting XI

GK: Samir Handanovič - Inter (Italy) - Slovenia
CB: Christophe Kerbrat - En Avant Guingamp (France) - France
CB: Jefrey Bruma - VfL Wolfsburg (Germany) - Holland
CB: Daniele Rugani - Juventus (Italy) - Italy
CAM: Christian Eriksen - Tottenham Hotspur (England) - Denmark
CM: Adam Lallana - Liverpool (England) - England
CM: Danny Latza - 1. FSV Mainz 05 (Germany) - Germany
CM: Ousmana Dembélé - Borussia Dortmund (Germany) - France
ST: Luis Suárez - FC Barcelona (Spain) - Uruguay
ST: Zlatan Ibrahimović - Manchester United (England) - Sweden
ST: Dries Mertens - Napoli (Italy) - Belgium
Substitutes

GK: Łukasz Skorupski - Empoli (Italy) - Poland
CB: Philipp Netzer - SCR Altach (Austria) - Austria
CDM: Matty Lund - Rochdale (England) - Northern Ireland
RM: Jorghino - Arouca (Portugal) - Portugal
ST: Nemanja Nikolić - Legia Warszawa (Poland) - Hungary
ST: Ignacio Scocco - Newell's Old Boys (Argentina) - Argentina
ST: Mario Balloteli - OGC Nice (France) - Italy
Reserves

CB: Azpilicueta - Chelsea (England) - Spain
CM: Leander Dendoncker - Anderlecht (Belgium) - Belgium
LM: Paul Lanse - Montpellier HSC (France) - France
LW: Mathieu Valbuena - Olympique Lyonnais (France) - France
ST: Luciano Vietto - Sevilla FC (Spain) - Argentina

幫推
西甲冇玩答你唔到

tiago可以換 andre gomes
elustondo 換隻快d既中堅 utt/mathieu/laporte
西甲少玩唔知邊隻穩陣 utt ok但略嫌矮
另外2隻未用過唔太肯定
因為西甲d龍都麻麻地用過下就放棄玩全西甲隊

屌老母 岩岩遇到對面隊壓星,
有c朗,美斯,蘇亞雷斯,普巴,卻奧斯, if gundogan
壓到82
我果隊就真係平均84
臨完場前和緊, 我個CB交波比個龍 諗住大腳斬上去
點知"冼"腳 斬唔完交左比人 直接空龍抽入
係咪特登架

巴打玩緊咩隊？

唔洗諗一定係試過唔少次

壓星才是王道

預100$ 10萬coins啦

買coins 點交易？
組緊阿記，差山狗、施治同奧燒

新手乜都唔識
有無伏，好驚比人bam acc

你賣卡 佢buy now你張卡

少少地買幾廿萬唔會有事既

有無巴打放pc coins

好想要totw lalala

買囉 唔係貴

La子有IF根本就係利迷必買嘅球員，利申：睇你呢個post前幾分鐘先買左

賣左兩張鬍鬚仔,而家去買

德甲有乜cam好推介？
用緊Draxler 覺得唔夠靈活同快

Isco 個sbc雖然唔洗totw
但85rating 都搞唔掂

你買coins就預撚左啦

意大利人升哂，咩事

Muller

用緊張if施古臣好順手 應該唔轉

可能真係要一隊正選黎換一張

見到d人高速帶波，我d後衛一逼埋去佢就搓下個波輕微改邊方向就過左我，成個動作連貫冇停頓，點做架？ 係咪禁L2？但我禁親都成個人停係度....

賣100萬coins 有無巴打想要

Ps. PS4 要哂有平

how much?

900唔包tax 有巴打有興趣既就add我telegram 啦

Telegram : lungq

唉 玩xbox慘過食屎 場場都delay

用緊Kalou好洗好用

sbc個最佳11人砌完chem99,點加埋果1點

食轉position 卡 or 打十場

放1.7M coins 包稅
$1600 pm

[quote]放1.7M coins 包稅
$1600 quote]

放1.7M coins 包稅
$1600

咁撚多人係到放coins

如果係高登比人屌到仆街

Why跟蹤me?

放coins班人是咪唔知咩叫頂爛市？物以罕為貴？

咁多人放既時候會點？

emre can
85 rating最平幾多錢

今日個pack抵唔抵抽

今日冇出打吡？

終於可以好好咁運用我堆垃圾untradable
用左0 coin換左 SBC陳仔

有無陣容推介

無喎，chem 75唔算太難，我真係求其打開自己個倉搵人攝哂就完成左

幾點開weekend league? 第一次星期五得閒打

3點

新買左隻迪比if 轉頭試試先

$300放300k coins包稅

OVERALL RATING 85 點做到

放ps4 300k coins
Email: mikechan118@gmail.com

陳仔

Add me telegram
HeyJude1987

想買果d if 升撚到 早知早d買啦

brozovic唔夠9萬入依家11萬

奧斯卡絕版

65k左右吧

例如le

我就係想入呢隻，8萬尾想入但無錢，而家有錢又升撚左咁多

有冇巴打知點解veratti同pastore冇哂？

德甲隊求高手執一執
Budget: 140k
利申：boateng 前幾日聖誕pack 抽到

尼恩，戴巴拿 420k一隻尼恩冇買

依家升左200k

除左遠射 ，其他一般

90k入

做聖誕sbc
2隻都係max. price range萬零
要比較平又高rating又砌到chem係冇咩選擇
price ceiling you know

Mertens都升左過100k

意甲if都貴哂

咁搞法要等toty

遠射係咪好癲

升咁撚多改入隻金pjanic算

gaitan price range上到20k

垃圾ea暗地裡改range上限 佢玩哂啦

琴晚搶左十幾隻

第一次入到weekend leg新手有咩要注意？

踢法駛唔駛保守啲？入面個title係點分？

請問全黑卡同半金半黑卡有咩分別？

半黑金=inform
每出一次inform就會出一隻rating更高既inform
全黑=跟住最新個隻inform rating咁上
黑金rating就唔會變

新手一問
利申睇過好多文都唔明

如果我本身有普通既sanchez(現實：咁q貴點會有呀）
當佢下星期係totw
咁我原本個張會唔會轉埋totw張卡？

Thx bro 即係鬍鬚都唔升架喎？

唔會
獨立新一張
普通會轉咁重邊到有普通既卡
轉哂做最新個張inform啦

唔太明你咩意思
鬍鬚唔關inform卡事
所以鬍鬚卡唔會無端端轉數值
如果你想問otw會唔會轉鬍鬚卡數值既
答案都係no
因為兩者無關
otw只會base on佢最update最高個隻inform而升
但位置不變
eg. embolo出左一次inform
但inform個張黑金係st位
而otw本身係rm
所以係update左rating既rm位

今日場場都係攻極唔入
次次對面個龍都上哂身
我個保方就求其比人射都入
場場十幾射入得一粒 對面兩射兩入
垃圾驚

切咩隊/聯賽好

各位師兄，想請教下意甲有咩好用既新門？

保方咁高分，一定好勁啦

右閘用拿母，前鋒用黑色既小豆

reina又平又勁

打緊d2，中堅成日唔夠人地快
攻又唔夠銳利

準備買willian打右翼
Koscielny
咁買有無問題

巴打們有無建議買咩人

中堅換黑色咭艾斯派古達，又快又勁

會否唔夠高

玩weekend 要學用背隻得身位，浪費對手時間，要學猜波傳來傳去浪費對手時間，角球旗戰術，仲有係邊路hold住個波前後前後咁兜，令對手吹你唔涱

今集少人玩頭鎚，加上ea弱化左頭鎚入波，唔怕既

唔撚識玩呀

防守唔掂

進攻又唔掂

wl
壓星->縮+跑2邊->是但就射入一球->完
自己傳個短傳都俾番佢
差唔多2場就1場壓星 唔識玩

順既時候真是9射都入

唔順既時候連對方禁區都入唔到 真是唔撚識玩

係 個波係自己半場係傳唔到俾前面
保持場場中柱中

唔該巴打

講真，你對中堅已經係英超入面算幾快，嫌慢嘅可以考慮轉下chemistry style，我比較在意係你個中場，除左Kante之外，其他2個都算慢，會影響協防

的確有時係回防唔夠快
中場中有無建議？

第一次打weekend league
場場有delay, 中鉛球, 再有handicap
面對面交失, 球員唔受控制
係咪正常？
打13場贏得4場

新手想問點壓星

好撚正常好多時一開波傳幾腳都心知不妙，果場多數冇好結果

德甲隊仲可以點細執 求指教

中堅

見到d人自己壓哂星 仲話中鉛球 handicap 輸 個d都唔知乜心態

換Boateng ?

日本仔打機仲賤撚過支那仔
屌你老母

求解答

好簡單好直接，隊波嘅rating係計正選11人加後備席7人，後備席放幾個rating極低嘅球員(全game最低係45，有4-5個球員都係呢個rating）
舉個例，你每場其實最多只可以換3次人，但後備席有7個位，姐係你最多可以放4個45rating人落去加另外3個你真係會用黎換嘅球員。（當然你好有信心一個人都唔會換嘅，咪放哂全部低rating落後備席，壓得再低d，但應該無人會咁做）

另外如果你隊波唔係話真係好高rating，例如83/84僅僅上左5星嘅話，其實放2個45落去已經可以壓返做4星半

張sbc bellerin勁撚到

市面上無哂蛆記平意人

咁貴 買張if walker好似仲好

比起if Coleman 如何？

仲刷緊 未買到

抵唔抵做? 尋日做左sbc willian先冇左30萬

真是有錢

我覺得係比一班人特登清晒D卡

打FIFA最賤係香港人同日本人,支那仔最多LAG

第1次打,check左server未

日本仔極端d
有d踢得好狗
有d輸左都讚你踢得好加你好友

覺唔覺2425號都打既 技術分應該x 2.5

25號前打夠40場一人一個100k pack啦

點check?

pro club 建立球會,delay通常都係連左去澳洲ser

係咪開個asia server的pro club 就ok?

有預感今晚個ser好順

失波比人小學雞跳慶祝
十次有七次係日本仔

打到21個個都壓星打條毛

巴打們覺得咁既陣換比爾連比抵唔抵做？

十幾廿萬換隻賣唔到既閘對我既黎就點都稱不上抵
我對閘就set左唔上既
淨防守用pace 83 84左右配shadow我覺得都好夠
你隊波冇人特別邊個想再買住又有淨錢先換囉

100k好撚底炒 中正野

各位快抽

中咩？

你抽左未先？

出100k包都冇跌市。 真是玩條撚啦

用到世界明星隊入波仲要睇replay係乜心態?

前面c朗蘇9巴利，後面又維度摩迪黑kante，加埋保定艾拿巴紐亞，靠個我制都冇禁就吹我既12碼黎贏，仲要睇埋replay，好撚野

呢d真係好撚狗

忍唔到手 入左隻totes mertens

請Totgs 迪清高 好定sif陰毛比利 好？

九冇巴打用過

If迪清高 用過入波少，但助攻多

比利啦,食張hunter好撚勁

見到有人用件聖誕既波衫 點先拎到

Movember係用咩原則選出黎???

Set戰術係要場場整？我未試過

多謝巴打意見，最後都係狠心換左[black] [/black]

超勁

隻hector好唔好用？

收coins. penny009920090099@hotmail.com

祖記sbc 隻sturaro 市場上冇貨幾日。睇黎都做唔到呢個任了

之前用玩德甲隊用過，出波幾準企位又好

rugani if緊
得番佢一隻比全世界人搶

If華dee有無巴打用
想知多唔多控甩

55K pack 抵唔抵抽？

打433隻cm位買普卡yaya定if lallana好
之前用藍斯/施素高，通常要嚟上上落落幫波猜波

做咩琴晚唔抽100k pack

有冇人成日一入到波之後成隊即刻變到勁on9,跑又跑得慢傳波又成日傳唔到

我入完波，到對方開波，佢竟然可以美斯式一條龍扭入我禁區兼射入埋

成日miss 左 又唔知幾時會出

ps4 想收1m coins

Fernandinho 好正

屌我連中3次柱，對面一射一中就搞撚掂，仆街

我都想買。 但要40萬。用緊金卡華d

蛆記個sbc點做呀

買隻if. 盛惠27000

哪有錢.jpg

WL下下㩒住踢之後就會自動派膠0-1俾人角球旗完場

x2

各位點扭波？

好似次次都過唔到人咁

有冇人買左個 稀有超大組合包？
想課金買，有冇伏

冇伏 反正都課，點解唔抽？

中左啲咩？

練熟Fake shot ,貝碧托夫spin同拖舟轉身三招

最基本應用
峨眉月頂Fakeshot向後 成功就空晒射得

貝碧轉身就k角位到底線人地係側邊拍埋黎來時cut in 不過d2 d1好多人識防

拖舟轉身對住迎面而來剷波/閘波既對手用

同埋上twitch睇多d人用就會知咩timing出

Sturaro呢

有場射門2x 對 2
對面縮晒係後面有波就大腳俾前面bale,世三跑，
2下都係俾佢跑贏，單刀入
入完係個網入面跑住慶祝loop 左起碼半分鐘
跟住6x 分鐘角球旗到完場

屌你老母死獌狗

屌你老母垃圾EA，打親weekend league攻到對面爆哂廠都係贏唔到，反而要守得勁辛苦果d比賽先俾我贏，次次都要柒住咁贏，勁住呢輸，垃撚垃scripting

勁住嚟輸

好撚認同

又係勁到仆街 自問買唔起 啲fd有

比起nif Aguero 如何？

打哂40場
贏得20場

未用過nif Aguero 身形應該if vardy正點

岩岩打一場WL, 互射左16輪12碼, 唔知點解條友球球都捉到路撲岩方向
最後當然自己輸埋

個mertens好勁？係咪應該賣左佢砌一隊好過？

有冇人做Futmas Mystery Pack Bundle

唔知佢個mystery pack抽咩

我中咗個player packs

中gold pack但係開到史獨

其實要點做

做黎多9餘，中左3000coins

砌左隊意界
希古恩同音樂比利打雙箭頭
好撚變態
用慣跑狗四星（martial同grizemann）
仲以為會好唔慣
點知呢兩隻癲到咁

屌 仲以為咁好死有三千蚊+jumbo golden pack
原來係二簡一

辣殺任 做完中左個5000pack

點解人地隻比高域永遠咁撚痴線

應該冇人差過我，中two player pack，一不知名閃金，一銀卡

你兩隻都係if想買隻普金希古恩

個個search完唔打

用自己廢卡砌

中垃圾

有冇人有白加綠色件聖誕波衫 點先拎到

用銅卡砌 點都賺

好似上個禮拜唔知邊日登入就有，ea派

入game定app miss左果日就冇？

我都係蝕撚左兩千幾蚊

做咩唔用銅卡

希古恩nif
音樂比利sif

冇咁多銅卡，全部都要買

巴打試下唔好等個對手拍埋黎先扭

試下遇多少少空位扭波 個人覺得就到個距離同時間就會易好多

點解if比真歷會升價？

用if原子螞蟻 都過唔到人

最多用速過人

1對1 唔識點過

我隻if原子螞蟻first touch極差,用後衛都控得好過佢

1vs1點過人？

最簡單試下搓波先 hold粒右菇向左or右
(記得係你個人面向邊面既左右)
例如你攻右邊 你就要粒菇向下/上
呢招最簡單又好用 特別係啲人標波出腳果啲 一搓就過哂

呢到有冇人玩PC板? 有冇人打下FRIENDLY
利申 唔係UT TEAM 純FRIENDLY

本身想同你打下 但打ut keep住中鉛球mode 後防永遠自動比波對手
今日都係唔撚玩

EA好仆街 要做你輸就無所不用其技 試過控緊ZOUMA,但MOSES自己一野踢落對面C朗到 12碼

想問下有無繼承㗎？即係今隻嘅人下隻一樣有？
第一年玩UT唔識

no

想問史獨定華dee 好d
Willian/馬列c/mk恩好d
Lloris 定高圖好d
新手唔識砌

冇

想問下單機打friendly match有冇得set齋控制一個人？
想同fd玩一人一個球員

想問問年度卡是咩意思？數值比普金高？

1月9日就出啦

唔洗諗高圖

Mahraz打CAM真係好強
D遠射同扭波

直播銀卡打天下

貪平買左llrois

我廢金+銀卡

佢同mk 比呢

唔撚識玩 成日輸，點撚好

點解咁多人玩銀卡?有咩特別?唔玩銅卡?

銀卡都比人屈跑 銅卡真係死

銀卡=練技術

你勁姐

60k 意甲 433 點整好？

我得d3

我知成皮野買張唔閃金卡好on9架啦
但不停refresh之後買到個下真係有種棍波買到iphone既喜悅感

我d3都冇 你防守好掂 黎明學野

買黎做咩

我玩343（4）兩隻翼鋒都唔唔識內切，真是連禁區都入唔到

做任務

同人打pro club 晏啲再打ut 希望用銀卡上到d1
我用銀卡都可以猜住人黎打

想問下西甲
想換cdm 頂到頭除
前鋒想換個機動性少少
有咩好推介

中場點執 馬神？尼恩高蘭？

If Falcao 同 sif 巴神 如果打單箭的話邊隻好

rw做咩用if broz
冇sm冇速度射門又唔算標青

thx try try 先

玩德甲隊正前有咩好推介

咁rw 用番古惑大盗？
後備得佢有速度 有sm

得閒先玩
岩岩上到D3 發現同下面兩個世界黎
腳隊都好齊腳
好辛苦先護到級

D3護級戰比隊咁既對手我......

未用過唔知
不過點睇右翼爆唔到扭唔到都好蝕底

有錢就黑卡salah 冇錢就大盗

得呢張先做到咩

咩任務要比成皮野買呢張金卡

做咩個個都問冇人做marquee matchup既咩
要全意粉
祖得佢同rugani
唔通買幾皮一張個堆咩

我都揾左佢幾日。 呢次個任ea set得唔好

其實係咪有個群討論ut架。我見呢度突然靜好多

次次對親銀卡隊就射極都中柱，同埋後防會派膠，最離譜一次回傳之後，後衛同龍門相撞變烏龍球，EA幫左銀卡好多

之前貨倉有張rugani用 所以唔知原來炒到咁

點解wl完左冇獎勵嘅？

我2隻都有
重有多張係transfer list

星期四朝早

係 EA真係幫左好多
btw 而家有冇人睇

toby326598
唔夠人踢狂OG
垃撚圾
PC巴打小心

有10萬包
好想課金呀

Thx

同埋要開game拎

抽到阿拉巴同得嫁啦costa 沙比
想整隊拜仁玩下買邊個先好

點樣執好

st rf 右cm都未諗好

好正，頭先學巴打砌左隊銀卡日本仔打左場D3反勝人地對英超隊仲可以猜住黎踢

btw又話會幫銀卡隊既，對面幾十碼9射埋黎都入左球

Nif Aguero 轉 if Vardy?
Sbc Can 轉 totgs Gundogan?

我d3都冇 比d心得黎好嗎

我唔識skill move，主要都是彈one two，有空位就射

我都係用洛利斯。 但感覺唔夠筆特難好用

睇下我點踢

但銀卡一到尾段就比人sm 冇哂氣

個垃圾任 中4000$ coins

係啦頭先80分鐘後比人屈左3球

意甲有咩中場好用

筆直?

20-30k左右啦

標準答案比真歷 咸錫 馬神

budget打法？

聖誕包係味伏黎

點搞好

換隻馬神算啦

350k 控傳多

華拉堤成日半場左右就無氣

why use he

之前抽到用住先 未諗好轉邊隻好

唔撚識玩呀屌

好多明星陣

又明星陣

轉433 玩翼鋒啦。想學野

ok 但433對球員要求高 要玩金卡先得

手痕入左隻IF AZP 有無巴打用緊

5場比ea黑左3個十二碼
角球跳起頂波自己撞到我隻人瞓低
WL冇咁多呢d問題
好日唔玩season今日玩出哂事
同埋幾時肯改踢踢下乜掣都冇禁
無啦啦大腳鳩射鳩斬

果斷放棄sturaro

藍卡其實即係咩卡

歐聯分組？

呢個真係好黑人憎
控緊隻人個波啱啱到腳推兩腳無啦啦一腳清走個波

想問下monthly既金1金2金3有咩分別
上ea個網見到都係話1x gold champion pack

求其搵張意假QS價中場都好過佢

兩個中場你用哂工兵好過啦 唔好玩技術型喇

球場除左FIWC STADIUM之外
有冇其他場 多觀眾又唔會有陰影?

有冇護波技巧？見d人轉身轉得好快好順，我就要慢慢轉

medel好野黎

London Stadium

小保加主場 La Bombonera

有冇人放ps4 coins?

玩daily knockout次次去到四強都收皮....我用依兩個陣

有320K budget點執好
換黑卡insigne 定藍卡mertens好

搭單問下點跑跑下急停，次次用L2都變背身

呢對野對住我銀卡隊入兩球都要睇足replay乜料呀

其中一個急停嘅方法就係做一下fake射（但唔好禁任何方向制），另外好似就咁禁一下R1都得但感覺停得唔夠fake射咁快

藍卡mertens

想組法甲聯

500k 求介紹

If音毛比利 同 普金戴巴拿，點選？

日日自己un錢砌垃圾sbc
好彩既就掙到一千幾百
唔好彩就好似今日咁倒蝕
當我乞衣比d垃圾pack可憐我

dybala
比數值上更襟撞

除左換dybala,仲點補強？

如果你覺得比利好用就唔好換喇始終有機會打法唔同
brozovic兩3星怕唔怕？
我又要得閒扭兩下又唔慣鳩射玩左2場發覺自己用哂左佢放走左
中場冇話有隻防守特別出眾會唔會話唔夠攔波
因為我以前玩會放迪羅斯/medel係防中位
依家試緊尼安高蘭
黑人中堅好用？唔係用nif manolas好過

呢張4*3*
ac米蘭個張broxxxx先3*3*

3星skill4星foot，貪佢遠射勁
黑人 中堅想換 鬍子barzagli

我用呢個陣成日輸，是咪唔岩玩433？

有可能係陣
亦有可能係戰術set唔好
攻唔到定守唔到？

想問下呢隻好唔好用 ？

請問有無人放coins?

用過 好用

攻唔到

琴日比隻普金希古恩連入3球 真是下下射波都入

有冇人用過if son 好唔好用

好好用 但建議LF / LW陣用

之前用352佢打LM縮得太後

想問而家啲TOTW 有啲紫卡其實有咩分別架

我重等緊d 83 84跌價未入又要一車車比番ea

伏味濃 上次奶過野又抽

我都唔抽
問題係搞到我想要d 83 84未跌哂又炒番上去

連續4場先入一粒後中鉛球係咩玩法

If咸錫上到190k 想買隻玩幵都唔得

Fifa下年有無中超 UT砌中超十外援陣

sbc

收1m以上coins

今期d sbc好撚搵笨

wl禮物見黑卡……點知係史尼達

依堆係我唔用嘅金卡，但rating 差1先可以夠84換totw
請問我應該執邊個位好呀？
諗住最多用1000 bid 返黎換

你老母ea
我本身買定左d if卡,見今日有得抽totw
砌完中史尼達,算9數,今日wl派彩,中張廢81 if
諗住用黎整多次totw,屌你老母又中史尼達

等下年把啦

要執87 88返黎先夠
如果唔係前中後都要大執

中兩隻一樣嘅untrade 黑卡可以點搞

等要用totw既時候用d untrade

有緣 我上次課金抽左肥朗，之後再抽又肥朗

Totw15個任值唔值得做

有untrade83 84咪做
唔係放換幾萬好過
我就有張untrade if先順手做一次換多張整次tradeable

中左乜？

81前鋒囉屌

有冇巴打放ps4 coins ,
email k1081413@gmail.com

我想問下點樣先抽到totw既in form卡

屌你老母射廿球都唔入成場控住個波
條垃圾成場一下攻擊入完loop replay賤種到

你同問點樣買中六合彩有咩分別

新手JJ 好多野都唔係太識

你課多d金抽多d包就會悟到個真理

冇5千蚊都唔可能中靚野

冇錯，是5千港紙

有無巴打要ps4 資格賽決賽保送
歡迎pm

成日90分鐘比人反擊輸/追和到依家都唔玩角球旗係咪好傻

我試過換個88中堅頂中堅位個龍門
但rating 反而仲跌左1點
我唔想大執，有無巴打可以教教路

講起就嬲，以為3分已袋，點知90分鐘比人入一粒追返平

垃圾黎，呃人嫁d任

我課左2000都係得普金基沙文+godin

Totw15 任中隻敘利亞人

我自己試玩一次，就用5隻84 + 6 隻83
中左隻84前鋒

利物浦 對 曼城
阿士東維拉 對 列斯聯
格拉斯哥流浪 對 些路迪
鹿島鹿角 對 川崎前鋒

睇下中幾多

認真 做下sbc／買coins／多d扶婆婆過馬路仲好

有冇人用過隻if Reid

Thanks ,試炒隻卡蘭積卡先襯平又夠乾

啲點幾靚 不過英超好多同類選擇

放 300k coins
帶價email bbkk1989@ymail.com

ps4?

壓星其實係咪要壓到4星半先有用
見過c朗美斯爆機隊壓到83（5星）都比我81 handicap

2*84 8*83 1*80

之前課幾舊抽冇一個過兩萬
做sbc開包反而中隻sif卡雲尼
自己滲透下

隻IF AZP用落都唔算係好勁 有無巴打推薦其他

有冇邊間買coins好介紹
驚比人ban

哥斯尼 拜利 細緊 雷斯 呢d都夠用啦唔洗買咁貴

想問WEEKEND 果個咩野
有冇咩要求先打得?

d1 / 星期一1500-星期五1459 打資格賽

真係好撚憎打壓星隊
1場輸2球禁區x橫傳 控埋個球員去都唔解
係同壓星打先輸得多呢類波

1月9 toty一定大跌市

巴打們一切黎集氣

真係好難講，一陣又整一堆唔知乜9 SBC 出黎，不跌兼反升

好撚on9，連續3場禁住打都贏唔到而12碼輸

巴打weekend league打成點

暫時18場輸贏各半

weekend league 個個都黑卡
打到最後都仲好多氣
成日去到最後比佢地爆嬴
係咪食左卡 點解咁多氣

slimjoslimimo
屌呢條食屎狗lag到仆街 本身想回傳比個龍個下又lag一lag變左個後衛攞我反應唔切轉身就比條仆街偷到單刀射入
各位見到咪撚同佢玩 由其後尾我開個角球可以停左6 7次個波都未落地

放 ps4 250萬 coins，有意telegram傾
ID : kenneth0918

岩岩打Weekend league 同個人打到5:5打加時
勁好玩 你一拳我一腳咁

張卡本身高體力
前鋒/翼唔防守都留到氣
如果係壓星 成堆黑卡+壓到82以下 無體力都是鳩但過到你

知你班友留pack抽toty
matchup比堆垃圾銀包
想中？買包啦

次次對住martial都比佢爆成場，加時都仲有氣

想問if m子係咪正過if清高?

用緊希古恩想換if m子試下

除非玩燒味唔係希古恩好過m子

希望大家俾意見幫手諗下，而家賣緊人，預計最後會有大約80萬左右嘅budget，隨左中場Kante, Can同 fernandinho唔會轉之外，其他位都好歡迎大家意見，thx

唔記得左講，主打控轉，唔玩出高波，防守偏向low pressure，多謝大家意見

轉左陣而家玩希古恩又好似好返d，用多排試下先

抽到呢兩隻

咩包?

琴晚果個推度
700pt 一個既

d HKG可以改隊野叫HKG嗎?唔好入左場之後左上角先見到你係HKG,你地狗撚到咁真係唔想同你踢
唔開名

Agree

明明每個星期都可以36/37場有18勝，但今個星期12場先得2勝，做乜9

有無巴打放coins
telegram kobe0722

仲有廿幾場

各位巴打點打 打10場已經好攰

我屌你老母ea死全家啦
成鳩日同我自己出腳攔波
輸比隊七百萬隊好撚唔順氣
成日禁住黎屌輸比ea㷫過火屎

正呀，幾次我一野直線比落去就單刀，ea幫我大腳踢走左

希古恩射親都中

物以罕為貴

你出幾錢先

patch 完之後仲係好唔慣d 傳波控波食位
我諗要轉打法
之前係中場L2 hold 到半秒+傳得準同依家真係差好遠

話口未完
想圓形清波龍門自己接左搞到變左tackle紅牌加十二碼
屌撚到唔想再講
次次都有呢d撚野又唔見我有著數

人地果隻就係

人地果隻就係真係講得太中

早排對家隻希古恩，下下起腳都入 屈撚哂

有意就telegram 傾啦

我就係試過比對面隻希古恩連入3粒，跟住買左返黎，用落都唔係果回事

收coins...ykan930@gmail.com

解圍用射波制啦

Lead住一球跟住將個波帶去角球位
然後dut 撚住你身位果d人死全家啦仆街

屌你老母唔撚玩
連贏緊14場無啦啦連輸7場
屌到口乾 隊波鳩起上黎真係唔講得笑
只可以問點解隊隊揸住丙朗bale點解係我比人黑鳩

唔知點解新買左fifa17 碟但連唔到去ea server
而加點算好

有冇圖

係入左game 玩offline mode ge 比賽無問題
但一揀ultimate team 或者其他要連ea server ge 野
就會一直load緊 xxx正在與EA伺服器連線
之後就一直冇反應喇

你出返PS4主畫面去setting 到睇下自己本身有無連好線先 (I mean連PSN)

有條大陸仔入完我一球比我連追4球
之後就係咁暫停又亂剷
之後我同佢用埋我個三次暫停
次次動畫睇晒佢乜都唔飛
睇邊個心急d燥d

利申：平時唔會玩呢d濕鳩野
入世界波都照飛等完場先自己慢慢睇

就係上網psn正常呀
但唔知點解連唔到去ea server
等左幾分鐘都完全無反應

想問玩燒味戰術你地點較

玩到嬲,好想賣撚哂佢放coins

係唔係未更新
更新完先玩到online

想問呢期大概咩匯率

巴打我收coins,telegram jkin1113

各位巴打，黑堤有無換嘅價值？ 本身用開普通干堤已經覺得好正

想買avg 84攞totw15果隻任可以點砌最底
成手83 又唔知買咩補上去

新手加入重玩返 12/13都有玩 一開波抽中張黑卡Icardi
應該點起手先?係咪用銅人陣打到夠錢買金人返黎砌
砌英德意西 邊國比較好d?

3隻84
6隻83
2隻81 (用IF卡)

如果係untradable 果個呢
冇if player 😞

禁樣邊夠Avg84, 如果有2隻81if,你起碼要8隻84+1隻85先夠

屌你老母頭先打左場真係好on9，鉛球mode，傳波都傳唔撚到，截到既波又會變左漏過左，自己d人連攞個波都好多小動作先攞到個波，慢到pk

真係唔好同X FACTOR打 PSN BabyJustinlaw
尋日係twitch話唔lag 今日打左場疾到
2次入左佢1球秒追 控唔到人去mark佢

sif al soma 84
15k都可能收到
可以慳返件錢

不過留返砌sbc好似仲實際
睇你自己想唔想俾錢買個希望中大粒野

咁untradable ge totw15 點砌

條數係點計我唔知，但你的確係唔需要8隻84+1隻85黎拉高2隻 IF 81

Quaresma幾好用，係快冇氣，出波好撚正
有冇巴打有用開

原來一有波入就㩒一㩒start, 用曬等待三十秒，之後就好快有波入，萬試萬靈

打意甲 個陣有咩地方可再執？ 謝

點解打鋪機都咁撚多仆街…入親波都睇足replay，睇埋個大頭，再停足3次30秒
有個仲仆街…50分鐘已經玩角球旗，真係屌你老母

我都遇到件
為左唔比我反cup乜野賤野都出齊
單刀後剷都玩埋
最後cup 4-3升D2

真正反cup 到又有幾多個

一時時架咋
咁啱佢後剷我紅左個隻係中堅
之後亂咁出迎比我追左兩球3-3

WEEKEND LEAGUE 係咪可以唔打晒40場?
40場點打

d仆街有心玩野根本9成追唔到

wl lag season又lag
我想打機呀仆街ea

賣coins 有意telegram
Ac:Mkhitaryanyy

想問吓點解唔可以加glove chemistry style落個龍到? 佢寫住'cannot apply to this player'

冇野啦原來係手機app bug
自膠

仆街ea
都唔知邊忽得罪ea
WL至少十幾舖先贏或者禁住人黎打，最後都係輸

一開始禁住打嗰時，啲攻勢勁入肉，差唔多射過10次波，但係小禁區附近啲波，即使空哂都例牌唔入或者射前被撞到趴係到，遠射都係入唔到龍門上哂身咁，去到45分鐘嗰陣，對手一射就入波，下半場自己啲球員變傻鳩，完全造唔到波

但係贏緊1粒時，成隊又會變傻鳩，對方由原本冇攻勢變到行軍迅速，攻勢一浪接一浪，最後被反cup

Btw karius 好廢，有求必應

爭三場先金一
但已經好眼訓

中2500$coins

想問下星期4weekend league派獎係咪一定要入game先拎到？定係web app/手機app都拎到？
仲有就係有無話幾日之前一定要拎獎？

手機app 登入送

ps4 有冇人可以幫手 差一場wl 感激

賣1.5m coins 唔包稅
買得多可以平d同包稅
telegram: Rubkg

WL終於上到金一

新手想問下4星隊VS4.5星隊有冇handicap

psn : ivanmay
隊波叫ZeroX

呢條仆街意甲明星隊壓星壓撚到79仲要任何replay都睇足，屌你老母

psn: benhady
西甲拜超全明星隊，剩係用丙朗美欺9爆2邊，入左佢波，之後出界犯規全full replay，又3次30秒，打撚左我半個鐘
贏你1:0緊係猜撚暈你

用開pereyra 升上去可以用邊個

想問下有無telegram group可以join
定係依家真係少人玩左咁多

我又加

有無bro試過買/賣coins俾ea清倉
試過買完俾ea清到變$0
依家想買都唔敢買
因為佢send email黎話再有就ban account

唔課金幾時先儲到80萬

賣300k coins 有意telegram
Ac:Mkhitaryanyy

預左啦呀？ 點解有人可以將買賣coins看作合法化？

好多賣coins網都提你一收到錢就盡快拎去買人，最多你晏d再賣返條友出去變返錢，始終買賣coins本來就唔係正確，係要用多d腦/當洗黑錢咁架啦。同埋最緊要唔好太貪心一次過買好多coins，一定容易俾人scan到你個ac

利申返：我買過幾次coins total 350K左右，未試過出事

清coins咪算仁慈囉，上年成個origin比佢ban左，封左三個月先開番

收三十萬 conis 有意telegram

id:igotoschoolbyfoot

見到對手可唔可以加區域俾人睇
綠色3格入到場lag撚到 入profile睇簡體

出TOTY之後個市會升定跌

先跌後回升

有SBC呢個不明朗因素

黑五，聖誕都冇跌

你話升定跌

Totw 中左reid
好灰

根本出左SBC之後今年只會富者愈富

無太多錢
買尼恩哥蘭定戴巴拿好

戴巴拿啦，超級入球機器

今集既41212（2）陣好好用，毫無破綻

Ea根本就唔撚比跌

跌左仲有人會課金抽咩

普巴係咪真係咁好用
dembele+sissoko+黑提已經掃哂d波

用yaya好過

想問下fut champ啲紅卡要咩條件先有？

呢張卡洗唔洗400k先做到？

有無師兄用過Sif 賓迪基？評價如何，
見佢d數值同sif 哥斯達一樣，但價錢一樣

唔止
冇記錯好似四十幾萬

價錢一半

幾號出TOTY?

9號

計返400蚊

dembele點解值咁貴 好用？

Yaya 會唔會有明顯唔夠work rate既問題？
想買隻放41212(2) 左面中場中

中場大隻+ok快已經好夠用
重要防守有7字頭
係衰wf 2*同sho唔夠勁

用緊金提 馬迪 安尼簡
金提真係好好掃

幾時派monthly rewards???

有800k，可以點upgrade?

都係不外乎換下if姐自己鍾意啦

ps3 fifa17 ，rematch option 個個獎勵係邊度買？ catalogue level 幾？ 搵唔到

雖然得兩三隻值六位數
不過好似是但中隻alli gray都賣到幾萬蚊
抽唔抽包tradeable totw好

唔要麥兜換尼恩高蘭好似幾好，直頭換IF尼恩高蘭啦

gray strength同pace咁高分分鐘十幾萬

想問下不高於8係咩黎 唔係太明

Max 8 Players from the same League

我11個都係西甲都唔得？

最多8個西甲 要3個西2聯賽

中文你都可以唔明到,人地巴打打埋英文比你你都仲唔明,你啪爛隻碟啦好無?
定要法文德文

今次一大半都是英超if 屌你老母ea

呢個星期冇咁多場比佢揀

無一隻好屌

gray好撚勁
又快又大隻又高finishing
如果sm多粒星屌打好多前鋒

想問下係咪要一次不漏咁打曬wl先有monthly reward? Miss一次得唔得?

一個意甲if都唔出

Ea

都冇意甲比賽點出if

呢隻好正，岩岩先賣左隊英超又想買佢黎玩

有無睇波架

屌, 本來D2我冇啦啦連輸十場, 我D人好似弱智咁。
都係想換下對波D人， 依家西甲中場係isco, gomes, koke, 但手頭上得34K, 有冇咩建議可以換D咩?

wl d 獎係咪今日派

放coins 最後51x,xxx
telegram hehehaha14

玩433(4)玩到悶
呢度有無巴打會玩442?
呢個陣有咩改善空間?

St 既Mertens 入波多唔多？點解你唔用if 戴巴拿

Mertens我岩岩先買咋 用左兩場入四粒 用落成個美欺咁
if Dybala 用過但係撚唔掂又賣走左 覺得唔好用

對閘同rugani好用？
意甲咁多好選擇

西甲有咩好前鋒用？Ben Yedder 勁唔勁

無錢
Rugani唔錯呀夠高

我用隻icardi成日敗家用返d廢金前鋒仲多波入過佢

賓周馬

賓周打單箭頭好用

賓周好貴

如果比唔起幾萬既咁西甲你都冇咩選擇
買隻bakambu試下

想問下可以點增強隊野 換邊個好

換個勁啲嘅後備

認真 我好小換人入 唔夠合約

張sif Milner 咁勁升上左翼有冇得唸 shooting crossing 身位都好好

Pogba 而家62-65萬左右，算高價定正常？
想買，但要用哂全副身家

屌唔壓星贏唔撚到

西甲陣唔太熟無咩大意見，不外乎換黑卡/前鋒轉基沙文

英超陣龍門唔好用Lloris，88或以下嘅話普遍覺得施治/Butland都好過佢(除非你用開已經好滿意)，中場棄朗尼換廸布尼/SIF大力神，左閘Luke Shaw好過Rose，右閘Walker好過Bellerin，3隻前都無咩問題，真係想換嘅話先再慢慢揀

想知shaw 同bellerin 邊都好d 謝謝

請問大家有無用過古天奴
咩評價呀？好扭嗎？

好用 好扭得黎傳波又ok，唯一問題係唔多夠氣

賣 ps4 150萬coins (一次過賣）面交 , 絕對全人手打 因為棄game 先賣 , 絕對平 , 有興趣pm or telegram : yeung007

新手啱啱開始玩 第一包金中佢 入最多波係佢球球遠射

想要痴腳好扭夠速度善傳善射
諗黎諗去，都係得佢古天奴

冇記錯初期普巴好似4x萬 我都係諗住等跌價先入 點知以家升到6x

11月black friday 之前50萬左右，black friday之後60-65萬，聖誕節果輪有一星期都keep住58萬到，而家又升返過60萬

想砌隊法甲，Lacazette買黑卡好定做SBC好？求意見

想問下
Wl個獎勵過左星期四拎唔拎到？
下星期四唔係香港

1月尾出bio7, fifa真是冇乜心機玩啦

其實華dee好用d定史獨好用d

法國有咩神龍好用?
用Ruffier好似逢射必入勁膠

屌你老母究竟係我新手掣有問題定點
開波比人sif山狗入左2粒諗住輸硬又比我追番
120分鐘角球頂哂中推過人2打1已經爆過埋last defender基本入硬
屌你老母自己同我出推右菇反方向推後完攻勢
12碼輸鳩埋

if gray 好撚好用

If尼恩高蘭 進攻防守都 HH

轉佢做COD。會唔會成日衝上前？

黑卡，能力唔差得遠，但係賣得返出去

抽紅卡 係下星期先派

除左洛里斯 法國有咩神龍好用?
用Ruffier好似逢射必入勁膠

連續4場比人追和十二碼輸哂
覺得自己唔玩角球旗好傻鳩
明明可以贏哂
有場唔信邪120分鐘離門30碼剷鳩人送個罰球比人
點知人地中柱陣出黎比佢條人補中追和

連輸11場

I know that feel
打8場輸3場，3場都係輸碼
仲要3場都係突然死亡炒飛機，屌
次次都係贏優勢比人迫和

D人 成隊黑卡 但死守 射12碼

爸打們
德甲有咩GK,CM同CDM好用
Neuer Vidal 都買唔起

If Thiago

龍=Fahmann （咁上下串法），總之係史浩克04果個，性價比最好嘅龍之一

德甲有咩ST係好用

點解費明奴咁q貴架 ！

想問下 zaha同moses黑卡邊張好用d

留左700k toty

馬神定尼恩哥蘭好用d

等抽包？

EA coins抽先會中

如果你地入唔到weekend 個盃
你地星期六日會打咩多？

唔好咁多幻想
我用抽左二百萬coins得隻紐亞
但前幾日wl reward中bale

作客記得睇係咩球場
打完zoom in zoom out既聖西路一定頭痛

唔IF係咪爭好多

呢隻買左
感謝爸打

Lloris ?
見好多人都用佢

除左lloris呢

屌連贏返10場

有得揀咩

有冇爸打用過Keita
好冇用
好似買佢黎CDM或者CM都唔錯咁

輸完5場贏番10場

成日有機會把握唔到

反而想問有無師兄有研究開tactics
隊波唔聽洗

領先三比零對面send句dllm我就斷線係咩料

mark低user name，send比ea

新手留名
Division 9 已經畀下打爆未贏過
玩意粉陣，但最勁得bacca verratti
對親對面都有齊幾隻幾萬蚊哂祖記球員，次次都畀馬神屌打
我應該點培訓隊波好

屌你老母我隻buffon廢撚到忍唔住quick sell左
場場比人兩射兩我自己十幾廿射就比人救哂

Buffon真心廢 出迎個下慢到，用joe hart仲好

你想點玩
一定研究下

漢丹啦真係意甲最好用

sbc果隻勁到仆街射親都比佢救撚哂

用過SIF龍馬5場先失第一球

巴打,4-3-3(4)
想兩邊係前場唔返後,多走位,st唔落返中場,逗係人地個cb隔離等走位
可以點set

屌12碼成日冇撚左條線係咪on撚79咖，點撚柒射呀仆街ea

按上制

長按短按都唔出返條線

時有時冇咁

究竟揸住隊明星隊park the bus
屈個人仔既能力值入波
再串柒柒慶祝係咩心態
咪又係靠錢

唔玩 放約1.6m ps4 coins
有意telegram: sobermic

正常其實唔應該有線
但唔知點解一時有一時冇

見過C朗 BALE 蘇亞雷斯
但5後防 全場冇射過波
之後12碼 輸左比佢

對大巴真係好撚悶
隊名AVENGERS 大大架巴士
打到加時佢斷線 又唔計賽果

各位巴打幫幫手
呢兩個英起陣有咩地方可以upgrade下
大約80k
上到D2 見到十個有九個都用IF

ps4 收100 coins 你包稅
telegram: otototot

yaya 好似唔係太好用

Yaya 根度簡 單脾利 邊隻好d

我每次開game都一定先買d射波勁但跑得慢既前鋒(totti, quagliarella)，禁區一有位就起腳射佢老母

Giroud應該出if啦掛

有無人覺得wl好lag d人好鈍唔識跑咁

跌呀跌呀
好彩放得快

一開波用晒d 1000coins boost打電腦
砌到隊100chem就打online season
如果4大聯賽
正常一邊打一邊再upgrade隊波
起碼去到d4,d3先遇到瓶頸
上唔到就係實力未夠
照keep住打
打打下就打到

Yaya真心唔太好用 唔靈活

新手+1 留名學野
巴打們有無咩意粉陣推介 一開波抽中張if icarol

鍾意打3 cb陣
係咪應該打迫搶
定係縮落後面防反

同埋想轉yaya有無推介

法甲好似仲平

隊波砌幾勁都無用，今集玩入一球之後就開始拖時間

ps4上到金2 10個有8個都壓星
對面傳波傳失成日都彈番落佢d球員到
打撚咩

認真我覺得壓唔壓根本唔大分別
我試過壓同唔壓都係own goal食豬油你講既乜都齊
反而我有少少覺得用得多if card會有影響
d pro gamer又係冇咩用if card
今個wl場場我計過起碼中3次柱
你冇睇錯係每場
冇誇大
重要係咁失d鳩波

點解WL 係咁出 你的對手已經離開
搵左3個字都係咁

其實好多時係佢有小小DELAY
就搞到咁

六角星批，size 係T8

而家d人輸波就要屌人

見到名都聽到Delirious d笑聲

得閒冇野做就睇番舊片j佢把聲

D人揀對手，或者想抽到自己主場先開波

聽日toty

唔係今日咩

意甲仲有咩RM/RW好用?
用過古亞達度,沙拉,簡達華,if蘇素都唔理想

nif黎講cuadrado已經係最好用
if就salah

留800k抽包定買人好

中一隻toty 即回本
抽中的話

點解？

一隻過800k咪回本

收pc 300萬coins
Gmail bentuen34@gmail.com

新手表示好撚難玩 打電腦都輸
有冇啲技巧可以教下小弟

DKLMCFH
乜都中晒，柱撞左唔知3次定4次

英超右翼腸邊個好
左邊用馬斯亞好好用
右邊搵黎搵去都冇隻岩心水

凌晨打wl個ser delay到 差一場上到elite 3

用到朗尼的話就朗尼

較到interception勁高再用電腦守正一垃圾

美c 丙朗就話

Mane forever

toty中前場一隻加埋其他人都應該夠
e兩條友唔止2m啦

if mane shaqiri walcott
nif willian
平就nif mane無誤

有無人知monthly 幾時派彩？

Shaqiri 呢

排名不分先後：
NIF Mkhitarian 食Hunter (5*Weak Foot H/H)
IF Mane 食 Maestro (3*Weak Foot H/M)
IF Shaqiri 食 Hunter (4*Weak Foot H/M)

呢3隻都用過，效果亦都非常接近，極力推薦

用韋利安。我馬斯亞反而麻麻。有啲想轉黑卡son

依家用緊mk 都係覺得一般
反而用張伯倫有時仲好用
if 沙基利又好貴

仲有無其他

想問toty係幾時會出？

If son

應該今晚2點
逐part出
14號就11件available 48小時

14號既11件availble係咩意思

用緊if漢丹
成日比人入遠射
禁區內係幾勁既 不過反應真係無數值睇落咁好

咁左閘有咩推介
依家用緊 if Plattenhardt
雖然幾好用 但想換中堅
不過搵唔到英超有咩左閘好用
IF 米拿又好似好慢

成隊toty

shaw/holebas

嘩屌…原來team既體力卡咁值錢

棄game 放coins最後 13x,xxx

telegram hehehaha14

比人炒高哂

有冇人用過if. 尼恩高蘭

唔知有咩sbc做呢

差唔多全西甲

toty係咪3點

同問
以為2點有添

分批出？ 依家係後衛先？
同埋toty係咪淨係會出最後11人
備選果啲唔會出？
第一年玩 求教

今日應該前場先

如果想貨抽下野
佢係咪遲下會有包括成隊toty嗰啲抽

蘇9終於拎到佢deserved嘅TOTY 身為利撚嘅我表示感動

想問出toty係咪前中後輪流出，最後會一齊出？

有冇人有C朗

Market已經有10隻到

放coins 有1.9m

有意telegram

今次出前鋒先

係咪唔抽住等14號出哂成隊？定宜家抽都得？

應該抽邊個pack?

有運既 你抽7500$都中美斯 丙朗 看你運

唔係基沙文咩 點解變左蘇9

唔係好有米又想搏下就當然等full team加promo pack
有米就all in啦

利申賣左隻bale抽pack

賣ps4 coins 700k ssssccssss

幾時派每月獎勵

琴日都未跌得好多

今日又升返哂

星期日星期一黎料
睇ea又出咩濕鳩野應付
好似話有2倍機率toty pack
分分鐘last 2日出sbc
0既2倍都係0但大把傻仔狗衝

今日洗左150k
中左兩張walkout一張if baines，回本

其實明知抽野回唔到本
但手癮呢家野

課金都要等
課完send封e-mail話24小時內有

好想要蘇9

賣埋200K COINS
TELEGRAM:Mkhitaryanyy

4舊水 中最貴既得TERRY
一萬蚊以上既球員都無 是否正常

極之正常，我前前後後課左接近2,700左右，中過值d錢嘅只有Muller, Matuidi同哥斯尼，其他都係一萬樓下嘅廢球員

屌你老母課個金都要等幾粒鐘

正常

Ea根本就垃圾

佢記住你課左幾錢

課得多就出靚野你

我角球就中柱

人地角球就入波 屌你老母仆街

唔課了唔課了

等bio7出就棄啦 屌你老母ea

新手上星期課左次 得隻83安耶馬
呀哥課就中馬達同卡蘇拿 公平咩

都唔值錢

用100k抽到walker回到少少已經好開心

是否犯賤

見咁多人用迪基亞咪買黎玩下
好撚屎

我玩英超 呢兩隻已經勁過我任何一個球員

依兩隻洗撚課咩
打下online season一日買到啦

而家玩左一個月多d
單人玩到d2 但唔識扭人果d
出到去會否比人屠

sm最好學番兩3招好
不過今集熟左pass&move同護波已經夠打
加埋face up dribling已經好勁

玩單人黎做乜一開波就同人打啦

課完金 中得一張Sinclair

而家先叫做齊人

大家最值錢中過咩？

最好中過基士文 之後就到馬烈斯
p.s 課咗$4000-$5000

巴打你係咪算唔好彩？定算正常？
無課過唔知機率

我都課左2000以上
最好中過robben& 小百 & chiellini & lloris
唔好同買錢比較個心會好過啲既

買左duluxe版無貨，免費包中左伊巴
賣左有40萬起家

最好中過sif卡雲尼
即刻起機
課果d冇中過好野

中過bale, lloris, busquets
一包兩張walkout，james+rakitic
冇啦
應該洗左1000左右，不過課親都唔中好野
全部好野都係sbc or promo pack抽番黎

洗左4000左右
中過Griezmann, Godin, if Luiz, Macerlo

有冇人中到toty post 出黎振奮下人心

中左Kroos

toty kroos出左啦咩

唔會 電腦好多時仲勁過玩家

玩一個WEEKEND你就知道

本身諗住棄game 賣咗隻Aubaneyang 嚟抽包
點知抽中返隻bale 想問下有無巴打要收coins
(PC console)

我得lukaku

我都係單人打到d2

出到去俾人屠

就係未出先
不過有walkout都好過冇

算好好啦

想問呢兩日個wl個資格賽有冇條件限制?

好似要西甲唔知幾多件
冇記錯差唔多要大半隊

咁煩本身冇玩西甲，姐係要特登砌隊西甲

d1真係課金世界 10隊有8隊西德明星隊 有d仲壓埋星 完全打唔掂
重點係d2 title> d1降> d2 title> d1降> d2 title

對玩家應該易過對電腦
但19 handicap屈到個人好燥，打機都係想輕鬆下啫

幾時有monthly award

課左兩舊
最值錢中過戴巴拉 哥斯尼 if多仔個希臘中堅

聽朝

sor睇錯
你預下星期派彩個陣

賣coin 700k
有意就telegram kobe0722

喺人地用勁。自己用好屎
利申：用緊迪基亞

有運

電腦踢法同玩家係兩回事
要重新適應

依家好似少左巴打開台玩直播 想學野都冇

其實打UT 同平時打非UT season 係好大分別
平時Season, 8 成技術， 2成靠球員能力
Ut 就3成技術，7成球員能力
基本上有球星，只要技術唔係太差，好難輸
不過亦好難怪ea, 如果唔係無人去課金抽卡

你地買points通常幾耐收到
我等左一日都仲係冇

用開古圖
想睇下ddg貴一倍係咩料
點知

contact?

我無課過中過sif mertens, lewandowski, chellini, modric，好似都算幾好彩

Ban

gametradecontact@gmail.com

Send email ok?

單機啦屌你

唔好咁啦

是咪今晚1030就知有邊d totw?

輸兩粒就斷線好冇引

想換一隻前鋒 有無咩推介
IF Gray好用?

我都有用if gray
我打法華d好用d
Gray宜家買抵
我買嗰陣11萬 宜家6萬

Eriksen

終於有基奧特

必買

已經用緊SIF Eriksen 打緊前鋒，都唔知買唔買呢個TIF好

300k砌西甲 係咪如果要基沙文就無咩可能？

一隻300k wor基沙文
買左先再慢慢砌囉
西甲人又唔算太貴，邊打邊買

喂kar ho iu 曼聯章 隊波叫Bunited果個
估唔到你眉清目秀入一粒二十分鐘就要玩後場彈彈波喎

係咪你呀？

可能聽日開包抽中呢

如果借刀既話 你真係影撚衰你偶像個名😂👍🏻

岩岩玩完拎左隻Alex Hunter
原來係跟玩個球會
我想佢係獌既
再玩會唔會拎到過隻

能力值如何?

出 垃圾tote

77 75
74 30
65 65

買賓施馬換莫拉達，定係占士換Easy Go好？費托迷唔會換走佢

賓斯馬換easy go
用過好好用

100k 包都冇人抽 個市唔跌

WL reward中到Dybala同if Casemiro

定係IF Ben Yedder 好

出左monthly 獎未

Totw個pool咁廢比我都唔抽

岩岩抽到呢隻野…咁都有人買

有咩咁特別要咁貴買呀

transfer market 好似無人放

法甲sbc依隊得2 cb

拿卡錫Sbc

等1月24 一齊跳槽

Bio?

垃圾game年年重新洗牌曬時間曬錢

好佩服支那土豪幾萬送ea

戴巴拿，比真歷有波入

有無hkbn玩家呢日好delay

有，不過一時時

意甲勁果批真是成枝祖雲達斯

通常都係主力祖雲達斯搭幾件拿玻里+羅馬

祖記後防無得輸

除左保方

35k pack!!!!!

D價仲高過上星期

新手報到🙇🏻

4.8m like this

賣ps4 400萬 Fifa coins 1.2k = 1hkd
唔連稅 有意telegram bb1234bb詳談
中銀過數 買100萬coins可議
400萬coins全要3000hkd

仲以為今日抽得紅卡

真係唔知咩死好運
totw tradable sbc換到tif 大力臣
而家ps4賣300K
係咪應該等到下個禮拜先放

我諗住neymar 換pogba, 點知得 500k 賣左都買唔到。。 唯有hold 住玩下先

岩岩有得抽啦

有D咁既事？⋯Lighting round?

一樣，D1D2無限loop

岩岩先抽完，3張廢卡，加埋都唔值50k

抽到sif 艾歷臣
但冇玩英超姐係冇用

開隊平英超玩隻艾歷臣囉都幾勁

我好好用！！ 88 個張if 遠射一流 fk 又勁

賣左 53萬 , 賣埋隻if 托柒換 普巴， rf 位買左隻普金mk 代🤘🏻🤘🏻

兩倍出toty 100k pack中左toty馬細路 ！！

依家抽得後防同龍?

應該係 原來都諗住等成隊先抽 但見到個100k pack寫兩倍機率出 抽第二包真係出

有寫？我手機app看冇寫

冇野 自膠

有冇巴打試過比EA封ACC？

話說我部PS4壞咗 拎咗去維修
咁我就用FUT個WEB APP同手機APP買賣下人啦
但係今朝起身發現EA封左我ACC 入唔到
完全唔知發生咩事 有冇巴打有相關經驗分享下？

我抽兩包得if 基奧特同馬斯亞值錢d

toty 中場好似抽得一日？ 正常唔係今晚先完咩

等星期一啦

駛唔駛咁好運

公平咩?

好耐冇睇過佢d開包片
有錢真係玩哂

而家果幾個包邊個抵開d?定係幾個都有伏

睇左幾年
成日輸到掉手制掉機
宜家好少upload fifa片

佢呢段片都有掉手制
仲要其他唔要就全部quick sell

D手制掉極都有
條片好似仲quick sell左張比真歷